個口入面生咗舊骨

箍完牙先發覺自己原來口裡面生左舊骨
頂住我條脷
唔知會唔會因為咁我周不時有幾粒字會痴脷筋
有冇邊道可以做手術切左佢？
舊骨類似下面幅圖

睇醫生啦屌 好似好大獲

瘡黎嫁炸嘛？ 你確定係硬既？
睇牙醫啦 問連登

lingual torus 係骨黎

咁都箍完牙?

有冇巴打做醫生，幫幫佢手

呢d就有圖

應該係由細到大都有㗎啦 係啲牙齊翻先見到
一直箍牙個牙醫都冇講係乜
上網睇就似係依隻

原來幅圖唔係你

咁有冇邊道可以做手術切左佢 要唔要全身麻醉

我都有一 冇理佢

屌 上youtube睇到片 要搵工具磨走D骨

第一個變種人

我本身都唔想整佢
但我懷疑係佢頂住我搞到我有時講野痴脷筋
覺得好煩 整左佢好似好啲